有無90-93巴絲一齊吹下水

誤中1001

只要唔係bin桃線復發就得
不過依家一口乾or個口小小痛就好撚驚

梗係 係貨櫃車豆個溫度仲要高出面幾度

我牙肉都好痛 有冇咩可以快d消腫

>你係牙痛定係熱氣先 我食呢個 中藥膠囊黎

成日唔記得點打懶得打手寫板

飲多啲水

又唔洗專登打火星字
還行啦

我覺得你可以食定消炎止痛藥打底

試下打「試下」，不要打「試著」。

食左消炎啦
痛就唔係點痛既條利唔撞到牙肉唔會feel 到

一間又去睇中醫了

好恐怖
要小心啊～～～我真係唔會想再發炎
太慘

收到上司message話要talk to me

成粒鐘都出唔到上水

係
發炎唔大件事 化膿先恐怖

邊度去

無啦！ 佢講個個電話都唔係我個電話黎 佢禁錯左個6字

文錦度去荃灣

結果呢
菊花還完好嗎?

佢話around1430

洗唔洗洗乾淨先

今次又唔知瀨咩野

今日終於輕鬆啲
上水先
大家好

依家食飯真係好撚貴
晏晝閒閒地都5-60蚊

HI基巴

今朝講既野同佢講多次

會唔會真係聽到

back

WELCOME~~~

好緊張啊

我都係啊

， 咩帶貴

等收工

加油巴打 好好享受

咁正～～

我而家先食飯

點解咁慘

頂佢叫我每兩星期搵一個六/日stand by同老闆出event

有冇OT先

冇啊diu
佢話全office都冇
如果我有會變眾矢之的diu

下都ON9既
你比哂全OFFICE咪全世界都開心
出event聽落幾開心但無ot就唔得囉

因為分左兩條team
真係好on 9
佢份糧就話包姐

on9啦
唔做囉

屌真係好嬲
佢完全係inform我冇問過我囉
決定而家開始唔做野jobsdb到放工

送貨，送完要拎票同入票

唉 我想搵多啲工

加油啊
佢咁樣真係唔得
陣間出多句老屎忽說話比你:
奴啊 而家係比機會你見識多D 你仲同公司計人工?

老pat pat應該真係麻撚煩

又係應該當學野，唔計較，唔應該一放工就即刻走
呢d on9 logic

做港奴都唔想做到咁

交撚左辭職信等走

要等幾耐?一個月?

你真係要將今朝講過既野同佢講多次

我聽日射硬波

我寫撚到二十五號走

頭搖又尾擺 飄移境界

個時我ra工比人屌完呢d咁on9既logic都應該即走

有架車養呀
R多25日

上代根本奴性太勁
由佔中發生 抗爭，又話我地搞搞震

新post留名

牙肉好痛

我話佢開埋哂啲垃圾會仲要係度懶緊張扮哂野

食雪糕

Hi all, I'm new

交信好爽

瀟灑

原來有個咁既post😍😍

唔駛睇佢臉色

見過你個名

飲左好多豆漿

射波

睇左中醫
但佢話應該唔關出面熱 焗到事
應該係熱氣掛
不過都食得好清淡啦wor

體質問題？

我都係

中醫話我虛

仲有咩人記得我

我

x2
超虛

生哂飛g

牙肉上下左右都痛緊

乜野表演

遞完25號走咪即係要補水？

應該要

突然想飲酸梅湯

咁點解要25

趕住返下一份？

成日講野都冇人理

我記得

肥妹 有冇睇個晚會表演
好笑到pk

信都未遞就全部同事問我幾時last day
係唔係咁憎我

唔好睇

開車

一見到就轉台

是未你一早講定左比佢地知

而家冇野睇啦

無同過佢地班八婆講過野

有咩好笑野？

93路過

無 睇緊其他野

同佢地講
走都唔會買散水餅比佢地

好難聽

個個台都好似播緊晚會

你好

遊車河？

Viu都係？

咩野

擦到對鞋甩皮

真係咁諗
唔覺得佢地值得食

Tvb5個台都播緊！？

好似係

聽日71, 批准你班港豬放假一天

真牛b

蝕左日假

而家睇詭探

睇緊尋秦記

屌 女人究竟係咩生物黎

話說我女朋友星期日無啦啦唔知咩事好頹 玩自摺
問佢咩事又話唔知 呢個禮拜又撞正佢公事上奶嘢 個人頹到一個點又自摺
已經由星期日 無幾個msg覆我到今日

今晚食雞翼
希望快d搵到新工

點先可以學好英文

At least u hv a girlfrd

嘢又係佢唔講先 都唔知佢想點

So what...

同問

多聽多講多讀

大膽d就得！

大膽d

搞乜呀你

我教英文

做咩

英文老師?

Hello, 我新人黎
我係教書啊

乜都無做過

所以搵你學？

hello
之前見到過你個名幾次

教我

Bot 係咪有咩事發生緊

唔知佢 初頭都有照搵佢已經少覆
到呢兩日真係搵都無搵 搵佢都唔覆
我有咩好講

係咪佢忙炸？ 我覺得咁多日唔理你一定有啲野嬲 一係就覺得你煩

好啊舊朋友 做緊咩啊

我太忙 勁少上

R水吹姐 我知我廢

覺得你煩

扑7 好耐冇見 仲有冇操

去買野食咋

屌 本身係佢星期日自摺
星期六先同佢出完去食飯
嬲 我都唔知佢嬲乜 嬲就直接講 依家咁樣算點

點解好似唔少人有車

唔洗對啲女人太上心 除左自己老母外

學期頭返工忙到又辛苦 係咁食又無郁 肥到依家一百八十幾磅 屌

俾我呢，我好忙都唔理人，佢搵我都唔想理 佢似係好忙咁款 覺得你煩佢

個個rich到 養架車一個月唔見6 7k起碼

好肥
我都兩個月冇跑 岩岩郁左5k

打電話俾佢啦

5k左右

鬼有煩佢 忙咩吖 係唔知佢星期日頹乜
無啦啦摺左全日之後就咁
我知佢公事都奶左嘢煩 但佢咁算點

唉

肥到仆街

先得一百八十磅都叫肥

停車場都2k7

準備瞓覺

打比佢係唔係會cut你線

但有野煩緊 我都唔想理人

我個情況係調返轉

我得一百五十幾磅

屌喇
睇新聞係咁主席好

早抖

當佢係頹 又自己頹 當佢嬲 又唔知嬲乜9
我除左唔搵佢仲可以點

潮神 係咪仲揸緊之前架bmw?

我地唔興打電話

同志們辛苦了

攤係床玩電話中

二百在望 咁都唔肥

減啦

呢個情況無得唔打啦？

巴打生得高?

唔知 今日無搵佢
Lunch msg左我兩句又無覆我

邊有錢換呀 換女咩你估

饅頭都有車

我最唔鐘意係咁 拎塊面貼冷屎忽

唔打

你女朋友黎喎 打去問好正常卦

減嫁啦 有郁返不過少帶氧
但我都係食方面好難搞

屌 早幾日已經有問 係佢持續係咁

唔高

呢句說話好有霸氣

食女當食生菜

大隻肌肉多姐

我唔識判斷 我a0
不過覺得如果你重視她的話,應該要求個原因

其實我都係9up

我想講我平時乜嘢都好好脾氣
但我真係做唔到 貼冷屎忽呢樣嘢
做完講完都俾人冷落咁就算9數

其實可以打去問下既 廢事第日拎出黎講話咩唔關心佢

佢成日都係咁?

不了 星期日果日佢已經自摺
持續住係咁 我點姐

唔係 但我一直都接受唔到人咁樣

水龍b
岩岩拍完拖好開心

收返粒膠佢唔係嬲架我

竟然收膠

拍拖得喇bb又消失左你又消失埋

唔好嬲

仲唔請我食雪高

餓到訓唔著,諗諗下自己原來無食晚飯

我上返黎 追緊po

落街求其食個老麥啦

追到邊

180磅都叫肥 其實都真係小小肥

男同女都唔知係咩生物

我都冇雪糕

自己煮包出前一丁

Hj2q 賓周都損

Agger

唔好由佢丟淡呀
到最尾變到好淡既時候 就唔會救得返
雖則我都明 比人ignore係幾難受

不要再說了

做運動減磅啦

淡下淡下就無嫁喇

屌 總之我性格最憎呢啲 亦都唔會心軟

我130都冇

上年年尾都仲係160磅左近

你鋼條嘛大佬 淨係對脾都夠夾死人

生得高唔高?好苗條下

唯有祝你好運啦 巴打

單手都揪得起

你當我有性格又好硬頸又好

好多PO

BTW
無雪高就買比我食

BTW2
我都想做運動

叫我買雪糕比你
我又唔係阿4

我百五磅左右 D人望落話我好似偏肥

補償返你粒膠

你心目中我算咩

我二百磅左右 D人望落話我好似痴肥

要減一減
除非你好高大

陸慷則在外交部例行記者會上指出，「現在香港已經回歸祖國懷抱20年」，「《中英聯合聲明》作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中國中央政府對香港特區的管理也不具備任何約束力。英方對回歸後的香港無主權、無治權，無監督權。希望上述人士認清現實。」

Ching 幾高？食極唔肥類型？

成功爭取「梁振英下台」！

你話呢

我唔鍾意估估下

成功爭取林鄭上台

乜料呀爸爸

我係一個被你膠傷害左既人

咁快多150個post

明明是危險都要給你踩鋼線
和你一起不管要吞劍縱使發癲

做咩？

咩事

btw見到用膠傷害me既人

講多d！

巧小器

又無雪高
仲話我小氣添
兩筒雪高喇而家要

去游水曬到黑晒了

乖乖 陣間同你去反斗城

無圖無真相

是咪任買＿

bb又消失左幾日嚕
好傷心
希望bb你唔係病緊已經好返哂喇

係

你就想

Seed呢

有無當場開波

應該要扔落地啦

扔落佢塊面好d

咁咪寫夠一個月
跟住瘋狂SICKLEAVE 訓覺 做自己野

點寫？

巴打 勇敢 撐你

yes
鳩做

其實有咩前因後果
點解公司會咁做既

泊唔到好碼頭就咁

話遲到太多
但人人都有遲
我就（人為因素）88

你平均遲幾多？

無聊去吹下水，9up 認真乜都得。

p.s. 有女

咁好合理喎

我有新同事食飯遲10分鐘比senior問係邊

佢新啫
遲多排就無野架啦

其實佢都過左三個月架啦
問題係senior自己都會遲
不過佢冇話過我就唔理

咁緊係唔撚理啦

諗起個陣番蚊型公司summer pt得 38蚊個鍾
條長pt自己食一個鍾又得
唔抵得我pt心態做 又話我做得慢 寫文寫得差（明明boss都話寫得ok）
又話得我地呢度係食一個鍾 叫我睇下份約
on99

係咁架喇
我都有其他部門既人話我好似好準時走
我心諗仆街喇你同我同一架lift走架

老闆唔出聲唔撚理啦

落街等三個字車已經濕晒

3分鐘都濕啦

已走已經唔諗

等左半個鐘都無

都無車
痴撚線

今日咩日子

食雪條

我都想知

雜種番歸日

今晚又通宵

老細西女人要湊女
乜都比佢搞哂 根本人治

已反

點解巴隻手好似反得好勁咁哈哈

佢捏得好實?

好撚凍 跑唔跑好

隻手斷過

好返就好啦

在華強食野中

岩岩一個人打完壁球
唔駛錢卜今日

陪老豆去飲

唔駛錢

點解要 ？

屌你行緊返正勁撚大雨

陪坐咁 啲親戚都唔識

岩岩super LIKE 左條囡囡
條囡有回應!!!!!!!!!!!!!!!!
係咪有機

我以為會ALL FULL添

壁球兵兵未比人卜哂
我7點先卜（獨撚得自己一個無其他運動做到）

7月1全民運動日
8月6都有。要7月31朝早去任何一個康體通訂場處排隊卜

傾幾句就完架啦

咪講事實出來

沖完涼仲想出汗

一個人打完3 4個字壁球就超攰

慢跑左成個鐘 流左勁多汗
身體虛 諗住日日跑一跑

我都要
晚晚出一身汗之後攰到一教訓天光幾好

岩玩完籃球機

聽日射個三分波

我頭先跑跑下都落雨

當昅下仔囉 有仔昅的話

唉屌
懷疑比公司個gay佬睇中

無仔𥄫啦

點解咁講

巴打

👋🏻👋🏻👋🏻新人入一入

屌，打牌一家輸三家

唔好玩既
唔係射波係dum波

早晨

有冇人唔洗番工係屋企會冇野搞?

我依家無番工，日日係屋企禁電話

日日都無工番

放假

聽日就要返工

正

即將冇工反

冇工翻兩個月了

1個月
hea到9月開學
希望d ou or ive pt ta有得in同請

啱啱醒早晨

搞咩
學歷？

一朵雲載多少思念的寄托

一拳就收左佢檔喇！係一拳呀！一拳呀！

早晨，啱啱醒

打完波

出去同朋友食飯

踩左陣gobike

早晨 啱啱醒

越黎越覺得自己唔可以再肥落去

返工開始就keep 住肥

我翻到去set翻完我部laptop之後就自動轉左做貓頭鷹mode日出果時先訓

我兩個星期 重左兩kilo

越黎越覺得自己身體唔可以再差落去

same

以前做廚房食無定時
又唔係特別點搬搬枱枱
都係有少少肚腩
而家做倉啲時間正常返
成日搬黎搬去
反而越黎越肥

就30啦
真係要正正經經保養下個身體
做多啲運動
如果唔係死人都似

聽日又要返工

話說終於有自己卡片 屋企人話 有卡片都唔話俾屋企知 都唔當屋企人係一回事

其實我唔明屋企人問我拎黎做乜 拎黎同朋友炫耀?
我明你地想關心我 但係唔係咁樣做囉

我最唔鐘意就係呢啲有啲野無講無做就話唔當係屋企人
係屋企人就唔好介意我有無講有無做啦

聽日放假

真好

但我琴日今日都要返

食左幾隻乳鴿

去邊食？

最近鐘意睇大陸果d武俠小說
呢2日放假係咁睇 屋企人話我好毒

平時返工已經日日出街啦 放假就俾我係屋企毒下啦

放假係屋企頹得好開心

酒樓

又要返工喇

我想哭

辛苦晒

25號last day啦

油尖旺有邊間打邊爐平靚正？

放返個長假先定即刻開始下一份工

有車養呀想快快開工

只不過頂唔順呢到擦鞋文化

新工公司有冇車位泊?

垃圾E36, 甩一甩尾過左你啦

大鍋口？

集中力好低

日日踩半個鍾單車/自已打半個鍾壁球就ok

x2
學車次次學完乜都唔記得又dreaming

好多人講呢間
之前book過兩次都唔得
好食？

我朋友去開呢間

我去得一次 百幾蚊有兩粒鐘任食

問下個fd可唔可以教我游水先
游完水可以立即沖涼唔駛成身汗

聽日打去book先

應該冇了！

m3呢

utube自己學識啦
唔叻都唔緊要
游到咪得
利申:十幾年無

YouTube 學到咩

可以 不過落到水欴曬泳池水另一回事

咁搵人教穩陣啲喎

你要好夜去walk in

我星期六食
聽日應該book到掛

上youtube 學可能上到報

係 我上次都walk in

識閉氣同上一上水吸氣咪得
副池浸你唔死既

依家好似都係兩米左右水深
以前維園都有5米 又改埋室內

屯門有主池訓練池副池

之前試過
我就係做唔到上水呼吸個下

都係
要全身好協調

咁gg啦
我出名手腳唔協調

手腳身頭先岩

唉今晚無乜睡意
有d野煩

終於病好 番工

要返工先黎訓得唔好

好熱呀

我尋晚又失眠啦

我訓下醒下咁，想死

我訓到唔知醒

星期一

早晨
完全唔願起身返工

又要連番五日了

五日半
快啲出糧啦

積極啲諗 今星期只係返五日半咋！

我都係5日半

又遲半小時到公司

一早起身就痾

我返6日既
諗住星期六請半日假

你都就有新工啦

早安all 我返來了
有冇掛住me

下星期就返啦
接住去無得抖

bbbb
好返未啊？
好掛住你啊有冇掛住我

我而家宣佈今日係星期五

好番了終於 miss u

好返就好喇
係咪成身都好生猛先

快d陪返我多d

去左食早餐

食左咩
我食餅咋

美心

我又要食

我又濕曬

係咪太虧

濕哂即係太熱？

冇冷氣企係度我就標汗...

SAME

到了去沙灘曬肚腩既日子了

快d買把得意風扇仔！

入左冷氣房不斷流鼻涕

食腸

bb's？

我係冷氣地方要著嬲

你公司冷氣好大?

我唔敢

好鐘意大冷氣

？

咁大雨都照學車
斜路調頭唔多掂
因為放唔夠極力子 搞到溜後

加油 我個時學車未落過車 考車黃雨都1 take pass 利申:棍van

So主動

係咪唔好先

#adore

睇黎我都fail
集中力低
下次考at算

睇緊錄播
尋晚智利踢得咁西

鬆多小小極力子

pass左路試先啦

仲未學車

你feel到架車震你先好鬆手制行

知唔知大鍋口係咪咩時間去BOOK得?
定好似放題咁有分時間?

淨係記得要早D打電話去book
印象中都好full

我見佢話5點開
一陣4,5點打去

依度好多人

我次次都rock in

拓海？

THIS

咁幾時同我私聊

GREAT

地區的

咩意思

母親？

好喇咁我做返乖寶寶 唔食啦

點解我睇唔明你地講緊咩既

唔明會好啲

無回應只係sosad添 慳返

咁係呀嘛

攰牙

出左糧

點會唔明

下星期一開工 廢青生涯

認真我睇左3次都唔明

我仲以為得我一個有問題

澳門首家線上賭場
上線啦！！

Dklm 加租

High翻天

依家去幾個字遠既地方就踩Gobike

你住果面？加幾多？

又黎

多d休息喇

係咪會易明啲

Gobike踩足全日收幾錢？

5蚊30分鐘
全日不如去單車舖借

1成

住邊 SHOCK

我屌 出去買d野 出左門口行一陣見得兩滴雨就唔拎遮
買完野就落狗屎
我跑到翻屋企就停雨

上次去跑步又係咁 跑到勁遠就落雨 跑到翻屋企又立即停雨

過云雨啊好多
公司出面一時超曬一時落終極狗屎

頭先學車前落狗屎
遲左3個字到
剩係補5分鐘比我（不過其實都無乜分別）

有冇地方名
我唔識分

好賤喎

不過其實都唔差得遠
因為都係得幾個字train
其他時間係由起點渣去train斜調頭個度 同來回

今日星期一 d時間覺得好快

屌，濕撚晒

屌 今日肚痛
柯水

食錯野？

飲左d乳酸

幫助腸蠕動

好撚攰

新工如何？

又柯多次屌

食保濟丸

大鍋口星期六已經full左

唉屌，好撚唔開心
早知一早辭左先，而家人地話等人用，第二個可以即刻返
同我講不了

咁而家個到辭左？

本身一心諗住搵到先辭，點知人地今日打黎問一問我幾時返到就話不了
唉

都係既
始終成個月
唔係間間公司肯等
我個到唔係我個朋友介紹
佢都應該唔會等我

搞到而家都唔知辭唔辭好，定等鳩埋雙糧先走，雙糧一月出

等 個個都係咁

邊搵邊等

話說你地有無去過勞工處招聘日

勞工處聽聞陣係會請廢老

唔開心就走

招聘日搞親都係天水圍
對我黎講太遠

Buy

呢樣係真
bouns係多一萬幾千
但唔開心係影響到你身體

啲人都ok 嘅

好大雨

咁咪好囉
個上司呢？

我個面開始停雨
我仲特登上返去拎遮

岩岩又狗屎

無咁熱囉好似

冇人

好多野做

日日都唔想做野

我想收工
我想出糧
我想去玩呀

點解係喪禮上 d垃圾親戚都咁鍾意show off 個女做空姐都周圍講 冇人想知呀

呢d人真係垃圾

屯門荃灣都有
咪又係奴工

正仆街

咩親戚呢架?

咁又係

係屯公po見到
好彩我遲上車如果唔係都塞個幾鍾

其實做空姐有幾巴閉

改名ed

又要去探醫生

又改

冇事嗎?

仲唔舒服?

個人好慶 一陣去睇多次

小心身體啊
唔好再淋到雨

唔知搞乜 依家收工番去恰陣先

休息多d喇
訓多d覺抵抗力好d

辣殺dr 1700先開工

總有d早開d既

無啦 食左lunch好好多

淋雨係好易病

早D訓喇 多休息

飲8杯水

改埋今次

why

我中過伏啦屌

落雨不怕
落雪也不怕

點中？

De moivre 好有懐念意味
好似有條demoivre theorem

大風大雨

我一陣應該又會濕晒

落緊終極狗屎

就算寒冷大風雪落下

屌 CRE炒左basic law

而家唔係咪得囉

幾多分先算炒
btw 差中文未考 上上次話我無報dq我 上次病左

50分都無 100 full mark

Bot
同女朋友點呀？

無野啦

無野就好

女人

係咁架啦

空姐我都奶過野啦 算啦

仲要話9返我話佢

好多戀愛經驗
mk

下

XP=0

xp=0 too
冇錢冇車冇樓冇事業

訓醒好多了 去睇醫生

唔好餓親啊 食個包先

到左醫生 book左

睇完休息多D

金仔射一射 跌400點

日日都遲返，早收 咩料呀

算啦 佢最怕我惡 最怕我話佢

無做兵 只係closed fd 收卡

曬命

其實就唔關事 今日隻熊執返d茶錢

睇完 原來智慧齒生得唔好頂到大牙 搞到發燒
聽朝book牙醫

咁咪好囉

唉,我都唔知幾時整好
好撚驚,又貴

最緊要你地相處冇問題

其實咁佢玩哂啦 姐係唔話得
不過我都會照話

不過係有西人嘅

我都驚先咁遲整 不過聽日book啦 之前都有痛 不過一兩日就無事 今次痛到要睇醫生就知係時候

最平都要4000一隻
我仲要整兩隻
點解我要生智慧齒

咁點都有架啦
頂住啦

支持你

我唔駛
d智慧齿全部生到一半無生
不過又無頂住d牙or牙肉
話可以唔理

我個隻依家岩岩頂到小小 應該都要殺鳩左佢了

你唔生智慧齒 d牙醫點搵食

同你點講

幸福

起到個西人底 Fashion blogger 屌佢老味，咪又係supervisor一個 做到Director先同我擺款啦

個次director黎巡視俾佢周到我黑眼訓

老實講呢份工我反到好hea

我而家都係
做完今日要做既野我唔會再郁

我以前公司個Director都識我

其他人生

放假放到星期日

星期5出發旅行 呢2日先係咁搬貨攰死
唔搬就學車

打左段雞腸畀我 好人卡 supportive warm

大隻bot 原來當過空軍

屌佢老母 雷神同潘狗星期日唔開工

去邊玩？

又新加坡
2年後重返

其實都係人一個

咩空軍 都話唔是兵
無蝕過d咩畀佢

咁我又無咁覺得 算啦

馬仔你又岩呀

中學開始玩

求水

潮巴多才多藝

就快返新工

有工返

不良嗜好呀 咩多才多藝

跟子賤買啦

瓣瓣齊

乜都玩

潮神 仲有啲咩係唔識？

我想不良下都無

乜投資都唔識

過大海算唔算

好撚頭痛

Why? 感冒?

喉嚨痛到頭痛

去睇醫生如果冇好到

無野呀？
有無食藥？

都好少

頭痛會發燒 今日我都係咁

你個名好熟

仲有23天last day

下星期二

會好煩

會想死

會好攰

屌我老豆好似我唔撚駛做咁，打黎問我去左邊

咁早唔係屋企仲可以去邊 用個屎腦諗下啦

又問我阿哥去左邊....我得閒死唔得閒病理撚得佢去邊呀

仲細咩打黎問

無女朋友可以搵男朋友

佢唔知你返工

遲起身
gg鳥

快D唔舒服喇

返左去啦
好彩老闆未返

成日覺得唔舒服好難扮

其實唔難

睇醫生話頭痛/肚痛?

終於lunch

今日訓到十一點先醒！正

腸胃炎
尋晚屙兩三次
今朝屙一次

咁爽

幾許瘋語我也講過大話更自然

星期五出糧食放題睇蜘蛛俠

有米

食完睇完就冇

好撚眼訓呀
收工未呀

屙完未

我意思係睇醫生扮唔舒服可以咁講

睇醫生唔需要
話頭暈頭重重個人好累就得
個次去睇佢仲問我夜晚個鼻係咪塞到訓唔到覺

係隔離POST見到話作個病唔夠好醫生會唔比醫生紙

我成日驚扮病醫生會唔比

唔比就屌柒佢

我so far未試過
其實你話屙/頭暈頭痛佢無可能會challenge 到你架

比個中年靚女問路

比幾舊水都無張假紙真係開鳩佢波都似

冇錯

咩年紀?

40幾都有

睇左個木乃伊展覽
一條屍都望唔到 全部包住曬

姨姨

有咩睇？

91廢青LM

公司有醫療卡

包住棺木既木乃伊
一堆同木乃伊有關既展品 好似器茗 同視像介紹

即係得個棺材比你睇?

收工先黎落雨

Yes

濕完乾乾完濕

已經坐左係到唔想做野

落一陣就停架啦

屌又淋雨

星期五約撚晒人先同我講個日會好撚忙

sorry

望個日生生性性啦

行去巴士站好似過木人巷咁

我有時都係因為咁樣放人飛機 因為成日突然有野做走唔到

Book晒枱買晒戲飛
個日唔好有意外

近半年無約過人

點解呀？

返工見到胡定欣黎買嘢

有無同佢講野？

有無睇佢套跑步野

有冇學羊怡批佢踭?

唔知個口係損左定飛滋
好撚痛

adore

聽日 朝早學車
pm in hku ra
後日早機出發去sg
chur到

早機幾點？

真人靚嗒靚

8

去幾耐呀

4 days

禮拜二又再見返

旅行照上連登

腰痛

閃親？

唔知
痛左成晚，好辛苦

駛唔駛去醫院睇下呀？

上堂上到頂唔順
放break 買杯黑啡啜住上堂
啜一啖好似上電咁款好過癮

啜啖先

男你都啱

好變態呀

走開！

痛到落大脾，聽日再係咁先算

小心呀

曾迷途才怕追不上滿街趕路人

聽啲開心啲架啦

我左邊手腳小小痛 軟軟地但又唔係無力
有打波/搬貨但右邊又唔痛
幾日都係咁
唔知係咪因為打側訓壓住

I am.back

過兩日都係咁就好去睇啦

想食野

又去左遊車河？

是

真開心

有車真好

俾人當運輸兵

Good nite

我只係小小酸軟

風濕了

佢就睇緊我執緊個Chic Sporty Wear

啲Sales有，我做緊嘢

攰撚到仆街

加油

唉
仲未出糧

最遲聽日出啦

做得咕哩多

快啲到聽日啦

羨慕
幾時組團車巴打去散心

btw有人又去旅行

我都想再去

這些機會

ME2

月尾去台中

懷疑公司有人代經理打卡上下班
可以點投訴？

SEND E-MAIL比全公司

搜集好資料先

原來睇錯名

食左早餐
到而家都仲好飽

嘩, 仲吹緊水

冇上水幾日就又開新POST

Hi all 我上返水面

學完車番屋企食飯
一個鍾後就要出發番hku job interview

呢到又未慢到要幾日先開到個新既

好chur
聽日又出發

去到好好放鬆下

90-93真係得咁少人

me都上先

HR班人係咪唔會望Josdb

以前係高登都差唔多速度喇

顛峰期一日三四個架

人少就真

少好多
忙既有
覺得唔啱傾又有

Hr

fb就聽過

HR

岩岩in完hku ra
in得幾好
不過有都未必做
因為要讀書

呢份工都幾hihi

Hr唔like你直頭工都無得見

佢地本身就好HIHI

放工未 好想走啊

換衫等走

是日目標係準時走

交左辭職信等走

me ot無極限

冇工見

我未完cert的確冇乜好工做

gym time

大隻佬

聽日happy friday架啦頂住

走鳥 餓L死

其實係

有地址會直接寄信去佢度

對住蠢人真係會嘈到仆街

做咩?

為左聽日可以早走
我而家OT緊

貢慘牙清

毒撚日日ot冇街出

就搞掂架啦

有冇補水先?

見到前面個人膊頭有隻毛蟲
本來想提，但咁大隻都無反應
應該係佢既寵物，所以不了

最近見左份連sec in 回音都無

收工啦

打錯字....自膠
我個同學加而家同事，佢成日好想人地覺得佢好有主見，但其實完全冇point 好似想撩交嗌咁

Apply 6,7份得兩個viewed

玻璃心？

聽晚難得有人約

都係逃唔開ot

一早約左幾個朋友星期六食飯
而家有一個早兩日fb話崩潰
問佢咩事打比佢又唔應機
搞到而家都唔知約唔約得成

好多都gg

今日interview 無check cert/trasncript
佢email又話如果有帶齊文件去in，如果有offer就好快有得開工
不過佢in完之後叫我比番個referee如果有offer可能會叫我聯絡個個ref

聽日老細5點幾走
上司應該唔會叫我ot掛

唔好諗咁多去完旅行番黎先算

本身計埋我就兩男兩女既
咁個男既失左跡
淨返既一個女話本身個日要上堂
如果唔齊人不如改期
我同另一個女既講
佢話一早留左個日
而家先話改期
搞到我要say sorry
但明明就唔係我話唔出

合皮快地唔撚o啦

如果一早約好左咁急比人放飛機我會堅sad

有個二人機會 點解唔單對單兩個人散心

因為今次係佢飛英國之前想見返啲舊朋友

我明呀
但好多野唔係我控制
我都唔想

一男一女！！！出啦

旅行打黎

我會同佢單獨出街
但只會係佢臨飛前同佢食飯
人地有男朋友
無謂做啲咩令人誤會

所以我唔同人出
愈大愈多人飛機
可以夜晚係gp 留個🛫就算

真係睇人
我有幾個中學同學
都係有拍拖
但約佢地永遠都係出就出，唔出就唔出
唔駛煩

我成日都咁

岩呀
我覺得有心既 遲到都會到啦
扮咩忙 唔想陪你呀死毒撚

我可以拍心口話我對個女仔fd無野
個女仔fd都唔會對我有意思
但人地男友點諗我唔知架嘛
我真係當佢朋友
就無謂做啲野令佢男友亂諗
從而都令到我朋友唔開心啦

無晒中學同學

無聯絡？

我係約左就堅會mark schedule果啲人黎
冇心見未一早話唔得閒囉
除非真係有突發野如果唔係我真係唔信約實左突然話唔得閒

真
我班fd有個成日話好想黎
但女友唔比
心諗食蕉喇，係唔係真係有人專制到咁

無了
最後一個係黎sell保險

搵次我地呢到可以考慮下食

係
返工射波我明
出黎玩出黎食飯都射我真係諗唔明

咁我有朋友都係
但起碼有人生日都出到黎囉
有啲係一年三百六十五日都比人捉撚住

好彩我個fd做保險都無叫過我買

傳銷保險

但重點係佢搵完我後兩個月就話唔做
我果陣好彩無幫佢買姐

最撚驚呢啲人

咪搞 呢d要分清

唔出係因為你有男朋友定人地有男朋友先

好想同雞扒妹去旅行

算9數啦 如果係女神約咪工都唔撚理仆過去囉
約我地d唔重要咪去到就去

岩呀Don't take it for granted
毒撚等你唔是必然的
我地都有呀媽生

係呀

約幾次都甩底就唔使指意再約
唔想見未一早講

我公司有個senior都係咁
成日咩都覺得自己啱哂一有人問多兩句就會好似撩交嗌

我同學日日話想死 我可以點呀？

我聽佢講想死，我死先多過佢囉

當自己無晒朋友算
成日問幾時出黎食
我做搞手比晒時間地點但無人覆
當我係狗咁

但佢又唔係Senior....講啲野又冇point... 其他人都唔想理佢

我意思係你係男仔立場講呢句野
定女仔立場講呢句野

竟然同佢做同事？

做搞手慘過狗

事源..... =我 =玻璃心

：我真係覺得第日唔好生仔，生左出黎害左個細路；我覺得做人真係好冇意義，做人係為左啲咩？
：個個人做人為左啲咩都唔同，唔可以一個答案答到你個問題架喎
：咁你即係冇答到我個問題，做人係為左啲咩？
：我同你嘅立場唔同，呢個問題係好多個答案架喎
：我個問題係做人為左啲咩呀？
：你呢條係一個哲學問題黎架，你睇晒咁多哲學書都未必搵到你個答案呀！
：咁即係哲學家都係廢架囉，都答唔到我個問題！
：你不如去睇本哲學書....過濾下你個思維先同我講野啦

我心諗：屌你老母你咁撚叻，你唔去做哲學家

一班人難約 一個人都難約
一句 唔知邊日唔洗ot/下星期都忙喎
就收你皮
所以同自己講唔好撚約算

佢又黎返工，我鬼知咩 Hr 請我都唔知架

沖完涼

咁啱搵同一間公司

我係你求撚其比個答案佢算

今日唔遊車河？

攰 要休息

有機會join我

佢仲講左一句：我有男朋友嘅話，我會叫男朋友同我一齊自殺

我：你唔好係度教唆他人自殺，你想死你條仔未必想死！你唔好係度累左人地屋企人

原來玻璃心係女仔

阿記簽左lacazette
強大啦

唔通係男
男人都咁玻璃心，我一早斬死左佢

踢個歐冠返黎先啦

所以佢無男朋友

我唔少
都唔知好事定壞事

要搭時光機

我係你會話:你男朋友應該殺左你就算

俾著你係條仔，你見到條女咁撚灰，你都唔會去追啦

自膠，歐霸

山狗走

時光機番去2006比享利單多次刀

我會避忌
所以如果唔係佢去英國讀書
我平時約佢我都會約埋其他人

殺左佢。佢條仔都係犯左法，咪又係累鳩左人

點解?
唔會平日時時刻刻都咁灰卦？

FSG out

真係走？前幾日先出左宣傳廣告咋喎

佢真係時時刻刻都垂頭dup耳，返工都好似發緊夢咁

返左4日工已經俾人話佢搬嘢好似無力咁。發緊夢呀？

我唔信妓會人財兩失
個時洗左成40m買佢

咁當然唔係話真係殺
串佢啫
即係你叫我同你一齊攬炒
不如我對淋你好過

佢早過你入職定點？

佢同我同一日入職

你見到佢個刻心情如何

冇乜野既 都係心不在焉冇精打采

賣去Bayern 啦

屌左一聲囉

佢係日日都係咁 你見到佢一定想打鳩佢

陰公

如果唔理佢會點樣？

佢樣唔太得吧？

好眼瞓

唔理佢，佢又會係度諗人地係咪唔鐘意佢架啦

我即刻whatsapp我啲同學 我啲同學都話你屌醒佢啦

屌唔醒嫁喇

又倒數last day中

攰唔想起身

早晨 返埋今日又可以放假
Happy Friday

羨慕

反到唔開心索性走

去完旅行再搵份好工喇巴～～

仆街啦
點解會未出糧架

今日狗鐵特別多人
九龍塘等左勁耐

咁慘既

返去立即去寫字樓問下先

屌你仲笑
我好慘架

今日拍停左個鬧鐘無醒

gg

我媽叫醒我囉 真係好攰

比心機啊巴！！！！
呢D野無分先後達者為先

聽日放假？

問左寫字樓
話尋日入左數
應該今日出到
希望係真啦

網上銀行好似check到有冇入數

唔知係我唔識睇定真係睇唔到
我淨係見到我戶口而家有幾多錢
有冇數過緊我睇唔到

過緊你係睇唔到架
但佢如果過左理論上會有張SUPPORTING既

你公司會遲出糧咁衰架?

之前未試過
但我下星期就走
唔知佢會唔會等埋我呢半個月一次過出票比我
頭先我又唔記得問佢

就快又1001

問清楚啊
無野既~~~

Break Out of My Comfort Zone

?

星光行送貨真係好撚恐怖

搞咩

聽日放啦，但都要對住玻璃心

我係尖咀喎朋友

WHY?

走左啦
你而家返工又係TST?

舊同事食飯又叫埋佢

我每日都唔同鋪架